［突發］［有圖 有片］鄺神出現金鐘廊 全民歡呼！

頭先打算去金鐘廊食個飯之後繼續
然後突然聽到好多歡呼聲
原來係見到鄺神
鄺神辛苦了

po住圖先
片今晚返去後補

政壇簡迪

香港spiderman

或成最大贏家
不過又抵佢咁風光嘅 哩幾日真係好多謝佢

岩岩走撚左

好老實 就算我好撚憎民主黨都好 呢次佢真係屈到仆街

要上位做新教主了

造王者咁

我屌你鄺神抖下得唔得

仆你個街又係依件衫

佢有無換衫呀

白色易認

老夫子衣櫃

呢世仔都要長著呢套啦

佢係咪同一件衫買左幾套黎無限loop

屌你人地忙到衫都未有時間換

推

鄺囝返去抖下啦

鄺仔多謝你

有無買件波衫印簡迪送比佢

MVP

行上去禮賓府啦

得返20個黑警唔夠

你哋留喺下面條馬路等乜?

又係呢條褲
BTW 鄺仔好野

林鄭造時勢，時勢造英雄

好想比個擁抱佢

老夫子

鄺仔好嘢！

今次佢真係出盡力幫大家

大佬

阿鄺

咁先係真正贏家

但係大家唔好忘記已經身在獄中既十幾位義士

push

釋放義士

在當選後在「政壇新秀」訓練班時，政制及內地事務局林瑞麟局長呼籲他好好做，以後可當特首。

之前撐佢，係因為佢對保護動物出咗好多力
但今次佢真係超級屈機，全能到仆街

如果之後真係柒婆落台
推佢做特首

Iron man

諗諗下又好似激動左

香港人多謝你！

鄺夫子

鄺神

鄺神好好抖下啦辛苦你啦

鄺仔點解咁唔聽話
叫咗你今日抖吓㗎嘛
見到佢嘅手唷 麻煩話下佢
同埋幫我同佢講聲 多謝，加油！

白衫 卡其褲就好似達哥件花恤衫咁
永遠唔換
但一個係真正香港英雄 一個已經變左走狗

證明做實事係會有人見到
希望多D議員效法

係达狗🐶

勝利戰衣點可以換

想要鄺囝條褲 著左咁耐一定好濃味

求片

食屎狗

又想喊了，又諗番起佢喊張相

鄺神返嚟啦

頭先見到佢
大叫咗聲鄺神

不如二百萬人上街推佢做特首

支持牙鄺

鄺子

又成功厄班儍仔投佢票。

鄺神辛苦了

鄺神簡直係白鴿黨漆黑中的螢火蟲

黃袍加身

鄺神加油

如果鄺神做到民主黨主席，然後改組民主黨會點？

下屆議席有著落，繼續肥肥

男神 愛上佢了

佢既生命仲頑強過啲曱甴

加油各位香港人
多謝鄺神

支持

又造神

唔好啦 三煞位嚟 而家自由為民請命最好

鄺神起義

鄺仔 多謝你付出咁多 但真係要沖涼換衫啦

真係抵佢而家上哂位

岩岩facebook見佢助手話佢今日要真正休息，點知隔左幾個鐘又出黎我諗義士跳樓後佢真係冧左，但估唔到咁快又企返出黎

唔好搵达狗同鄺神比

佢值拎呢個人工，呢個權利

icon

唔好咁癲先

達狗就算吧啦

你有見過steve jobs 換過衫咩?戰衣黎

型到爆炸

係咪做戲都好，呢個禮拜既行為夠佢變mvp啦，好過有堆人戲都唔做。

唉早咗走，唔係就見到啦

見到佢 相擁後喊咗

鄺神食咗嘢未？香港嘅義士們感激你嘅付出！

香港英雄

本來好成日笑佢d文 而家真心服佢

仲全能過山齊士

死癲佬 又唔休息

造你老母
鄺神真英雄有目共睹

英雄係要有戰衣，唔洗換衫架

啱啱走見佢唔到

唔好造王

但係呢幾日的確做返一個議員應該做嘅事

唔係現場好想親口多謝佢

雖然唔想做神
不過今次佢真心勁

冇嘢好講，今次佢真係好有功勞

鄺仔好嘢

最初真係見佢保護動物咁有愛心先投佢， 點知原來佢其他範疇都咁努力

鄺仔辛苦了

幾時有談判會，記者會？

佢宜家咁高調 都幾驚佢會俾人重點招呼
今日已經有banner同紅底新聞抹黑佢

好型
所謂特首又敢唔敢一個人落PP面對市民？

香港人

好好珍惜今次機會

瘋狂玩大佢

攞返我哋「應得嘅野」

絕不可步佔中雨傘的後塵

係好易架
你做倒我選你囉

鄺仔加油

暫時總統

好驚林鄭之後會清算班出過黎幫手嘅議員

岩岩走左

唔覺得係玩...

全能到仆街

做特首即係推佢去死
做中央傀儡

當初同佢講呢句係咪串佢嫁咋

空城計定棄城！？

辛苦鄺神加油

鄺囝變左鄺神

鄺神成為左呢件事既大贏家
應得

要救義士 同追究黑警

鄺神mvp🙌🏻🙌🏻

嗰陣佢做咗超級區議會票王啲票都總算冇嘥到

大佬特首有年齡限制嫁

MVP 唔係佢仲有邊個？

田北辰定係陳健波呀？？

休息啦鄺仔

人民領袖咁款

真·香港精神領袖

最有價值議員

光環拎盡了

坐穩未來幾年既議席

係喎我都冇留意唔小心大笑咗

成日話人呃票
唔見其他議員夠膽好似佢咁無時無刻企出黎保護示威者
鄺神係成個反送中事件真係盡心盡力去保護市民。
邊個呃票邊個真心為香港睇得出既

屌你咪撚出現喇
今日等我地去做野，你休息下再預備議會抗爭好過啦

對唔住有冇巴絲俾個懶人包，鄺神係今次做過啲咩啊 對唔住大家我無追劇本

平時點都好
今次真正利用議員身份保護到市民

人血饅頭

呢幾日邊到需要佢，佢就喺邊到，真心勁

反送中 vip

歡呼乜撚嘢你贏咗喇咩
又造神，又永續社運

鄺神我愛你 你要好好保重身體啊！！！！

唔俾光環佢都唔得啦，今次佢真係好幫到手，出心又出力，見到有d後生泛民終於似番d樣

係咪做show都好
呢舖抵佢成功既
萬一我地輸左佢隨時俾人清算
民主派入面得佢肯企到咁前
唔似其他議員up完又帶晒頭盔

好好抖下啦鄺仔

咪係
香港人覺得鄺仔今次做得幾好
係因為其他泛民議員垃圾咋

大雄

宇頭萬歲

從政都係為左咁加油!

痴線真係最大贏家

鄺仔 我以後行過見到你擺行站唔會再唔理你 惦行惦過架喇

呢到係pp ar....

岩岩係pp佢同個人握手 但佢冇理到鄺神

鄺神
好想瘋狂搞佢後面

可能佢好似老夫子 全部一樣嘅衫褲

好想親口多謝佢同攬下佢

鄺神咁多議員佢真係最有heart

屌你老母

+1 唔反佢了

教主

忙過阿寶

民主男神

一齊去政總剷草

請不要侮辱鄺神

咁就上左神枱

講咗咪做神
唔係啲人咩事都搵佢
你想攰死佢咩

鄺神真係唔洗抖,勁

鄺神 保住初心呀
唔好上左位就變質呀

鄺仔快D脫離民主黨
唔係班老屎忽實痴住哂

之前巴打整嘅圖又可以用

其實佢係咪香港鳴門黎
點解好似忍界大戰 度度都幫拖

暗黑中的光芒

佢千萬唔好冧，好多人寄託係佢到

在場見到

喊左

呃?點樣呃?
韓國瑜果種口號式政綱就係呃
人地身體力行為示威者為香港真係疲於奔命

鄺囝好好休息啦

搵人塔佢迫佢休息唔該
而家佢係精神領袖

希望鄺仔如果做得耐記得果個heart 先

合腳男神

勤力既人係值得有回報 希望其他議員
和理非又好 本土派又好 要學習

鄺福

行動先係人民選票嘅兌現
佢值得有票喎

其實今次整體泛民係抵讚

呢8日香港發生的事，幾乎有鄺神出現。距已經係香港教主啦！💪

我係鄺粉😂

請廣傳
要斷續發酵事件
71慶回歸要拎雜種冇面
下屆建制就gg
2百萬要去盡佢
唔可以就咁算
林鄭下唔下台冇所謂
反正佢都冇晒管治威信

1. 全面撤回送中條例
2. 釋放不追究69/612被捕人士
3. 警察濫權要全面調查/受審
4. 平反612
5. 鄭若驊/李家超/盧偉聰問責下台

整緊段片
因為係街到比較麻煩
準備補返

鄺仔

第一下以為我自己覆

LM